朋友失蹤，最後一個訊息「查袋」，想問今朝有咩區有查袋？

佢目的地係鰂魚涌，依家失去聯絡。

9月8！到時見！

推

已搵返。